全港快閃文宣重燃，香港人重新回歸街頭 - 前哨戰

#71 #全港 #文宣
【7.1 - 全港快閃文宣開花】
日期 : 6月27日至7月1日 (星期六至星期三)
時間 &地點 : 不限
*地點不限於連儂牆 , 確保安全快閃才行動

再詳細參考方法

藍屍因為連儂牆開花而疲於奔命

#行動 #最新任務

提供幾張好有用的71文宣
你鐘意寫字又得，拎去做底印文宣都得

我希望個日全港，都唔同71文宣

最後宣傳埋聽日的
628

#28Jun #佐敦 #靜默遊行 #SUCK活動
【6.28反國靜默遊行】
日期 : 6月28日 (日)
時間 : 15:00 - 17:00
路線 : 由佐敦A,B出口沿彌敦道行人道直到旺角解散
內容如下 :
1⃣15:00準時出發
2⃣不集合❗️不口號❗️不逗留❗️
3⃣彩虹衣著
4⃣請使用行人道進行本次行動
5⃣完成路程後請原地airdrop7.1有關文宣及離開
❗️如被狗隻打斷或任何突發行動請轉入內街沿內街自行繼續/解散
Source : /

冷氣戰線
重現616宣傳攻勢，將自己所有FACEBOOK，IG頭像換成71文宣

叫班名人Kol議員幫手洗版阿

大J
Bob叔
Tommy
Hocc
Gphone
藍奕邦
燒山
劉細良

仲有好多,夾佢地幫手呼籲

重回第二

up

推

2樓唔係都係我咩

fb ig whatsapp share

pish

大家真係要每一個人做好文宣
一個人做唔到咁多野,大家要努力散出去

聽日就係628喇

今日買咗貼紙同marker
我要每架巴士都有文宣

有Twitter手足都有做宣傳

而家真係靠大家share

好多人已經唔上連登

依次71我真係FEEL到
文宣的前哨戰有返到去之前的感覺

今日你唔爭

pishhhhhh

今日唔會又熱開唔到阿麻

ｐｕｓｈ

熱了

會成功的

7月1

個推POST速度難講
12正 vs 0負

人呢

上呀

加油

Push

俾你贏返次

熱開了

已上

所以一直無勉強一晚推2個行動POST
因為真係人手不足

推 7.1 維園見

文富！！

上

咁快

71717171

大家上

推推推推推推

最後一次大遊行

變返之前7分鐵上熱開

Upupup

推呀 71見！！！！！！！

上！！！大家來做文宣

正呀

推推

Final stand 呀

依張直接印出去貼都好正

七一見

push

71見

上熱門未？

正

熱門第五

唔好再對文宣牆有幻想

流動文宣 連儂廁 不斷開發

一齊叫：一國一制！香港獨立！

好波keep住

真，文宣wall好快比人破壞

推到第一

推呀

俾啲掙扎

上no1

俾啲掙扎呀

7月1,gogogo

有手足反映用回歸的字眼唔係咁好
所以修正

其實文宣用"重燃"字眼都唔係咁好
大把手足一直都做緊文宣無停過

７１見

我認為快閃文宣先係唯一出路
今時今日數量重要過質素，整到幾靚都好轉頭就俾人撕晒，不如用紙海戰術

你推我又推

我知
因為我一直有做文宣
想搵D停佐無做的手足做返，鼓勵下人心所以先用重燃

用"快閃文宣繼續開花"會唔會好d

OK的，會諗諗

上呀。

G持

Pish

有冇見小馬

啲字好靚

push push巴士文宣

寶巴

豬巴

hello

冇

主席 點人數

奇怪

貼紙師 貼紙好靚

Up

鄧燈登凳燈鄧燈登凳

係囉佢10個鐘前仲有上呀

未load到個時 我以為你又做dj

71維園見

未做住都未開台

拼拼

等緊

諗住標題先啦我仲等緊小馬

香港獨立

共勉之

去左邊

當冇喺連登放任務睇下點

北京念慈菴資助殺手？

收到

Are you ready? 香港人

.

Oushhhhh

Push 行動

風林火山滅中共，全國人民賀起來

as long as you promise your parents you MUST go home in one piece and EAT dinner with beloved ones !!!!!!!!!!!!!!!

確保安全快閃才行動

as long as you promise your parents YOU WILL come back HOME in ONE PIECE and eat dinner with your beloved ones !!!!!

as long as you
promise your parents YOU
WILL come back HOME in ONE PIECE !!
[size=4]

71